如果當年陳玉娥選到立法會議員會點？

假設性嘅問題 我係唔會回答架

可能會同容凱恩個老公搞外遇，容凱恩未必有仔生。

袁生真慘